想問林鄭，唔戴口罩出街會唔會被告遊蕩罪

Sor 法官大人 我買唔到衫